｜消息：患者到過蘋果IFC店 蘋果公司：按當局指引停業

有消息指，有確診新型肺炎的患者曾到訪蘋果公司 IFC分店，蘋果公司網頁顯示，IFC分店今日及明日會停業。

蘋果公司回覆《香港01》查詢時，未有回應該患者是分店的職員還是顧客，亦無披露患者到訪日期，僅稱一直把顧客和團隊的健康和安全放在首位，確保在安全，健康的環境下，商店才會營業。蘋果公司指，出於謹慎考慮並按照衞生防護中心指引，暫時關閉了蘋果公司 IFC商店，期待在不久後重新開業。

而衞生防護中心的患者行蹤名單上，則未見有患者報稱於過往14日到過IFC商場的蘋果分店，僅有一人、第5102號個案於IFC商場的餐廳「無二」任廚師。

如果係iPhone 12 出售果日 應該好精彩

Booom

新iPhone群組

係都柏傲莊群組先

個商場就唔駛停 ？

點解唔貼source

支那01唔好比click rate比佢

黨01唔駛唔好唔應該畀clickrate

奶共公司
無iPhone 抄米又係等死

仲有個患者有冇搭過巴士/黨鐵? 洗唔洗停埋